海關關員一手料 證據確鑿

解放軍不斷運人運軍備入港。
全世界同我認住呢款綠色貨車

記住呢個名：
湛江霞港康泰運輸有限公司

事發地點：落馬洲cargo
幫辦講得唔開得車 有冇運人都唔知
架架車都係呢個牌頭 都係綠貨車 加呢個公司名
張六聯（載貨清單 ）全部寫住軍用物資
全部文查放行
（文查：投其畫隻龜當查左車，海關督數用）

另外，由八月頭開始，已經不斷有解放軍車入境，六聯（載貨清單 ）大大隻字寫住軍用物資。

究竟有乜野，幾多野運左落黎冇人知，
因為海關怕事，從來唔扔軍車埋貨台查，
但八月其中一個朝早，已經有11架車，
去到宜加入左幾多軍備，幾多納粹軍，
你地自己諗

你班海關濕鳩腦細，mon post狗同我聽住！
咁撚把炮就封鎖消息，唔好放料落黎。
啲智障督數op自己做。
你放得料落黎，就一定黃！
落記cargo 四隊ABCD 同Apron四隊一樣
永遠站在抗爭者一方 前線CO唔係深黃就淺黃。
你班濕鳩幫辨即管同黑警同流合污，
我地就放晒你地電話身分證地址俾老豆搵仔
要你地經歷警畜嘅擔驚受怕。

另外，啲濕鳩柴，老咩，奶爸，咪撚宜加係度扮中立，
咁多年黎係關帝廳，茶房睇住CCTVB屌示威者，
已經暴露左你地嘅腦殘藍。
係未以為係啲大學生，後生仔面前大大聲講鳩話會無後果？
每個環頭有幾多人mark低你講個乜同影低contact list你知唔知？
上至DC, AC, CS, AS，下至SCO PCO，
全部都可以享受89192洪國樑嘅特別待遇，晚晚家無寧日。
你地繼續做，大力做，
清算日黎到，有排你地還！

推

push

mark低啲資料

支持清算

有幾成真料
唔好抄車

有d咩要收收埋埋送黎香港

向Solomon Yue報料

P牌照推

Push

我知道呢個post係關於港中海關
但係如果有負責機場貨運港關既麻煩按章工作，合法既野請照過

good job bro

海關巴打好波

推,推到搵到架車出黎

除非你地x光又或者唔知咩體溫探測查到又影埋
放上毒果直接踢爆放人落嚟

如果唔係就咁zg 車牌+報關軍用物資
唔好話幫辦，連處長都做唔到啲咩啦

條高鐵起來把托？

有冇 落log

番大灣區

警告你地唔好搶物資

用香港轉武器去第三世界

在九龍塘火車站見到一班中年男人，似大陸佬樣，穿黑衣，分幾組，每兩人拎住一啲好大嘅袋，唔知裏面係咪裝咗武器，總之唔方係好人，可能去港島搞事打人

Pish

.

推到美軍出兵

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

又放流料
流浮山刀手都未見

Fced

推plzzz

英文版share出去

TWIT 比SOLOMON YUE 10月1審議

多謝海關巴打

大力推

信，因為而家冇嘢係冇可能。但希望有多啲料/FC

Push!

整係認得個印章係真

海關巴打好野

有冇twitter可以瘋狂retweet

光復香港，時代革命！

將資料交比美國

佢地會有報應家

核彈！！！推！！！

係就文宣同Twitter

pish

哇

支持

成張六聯擺左出黎 仲叫人fc

劫車

軍用海關無得唔查喎！

推 多謝你

快啲出解放軍啦

炒你老母咩

圖中部車唔係ZG車牌，同過關文件既六聯冧唔同，有可疑！！！

大概12點見到五部上圖綠色貨車係九龍塘經獅隧向南行

其實照開會點？

大大隻寫住軍用物資

冇得推都推

好人有限

經過半個鐘煙放題，pp手足宣佈擊退黑警

推！

TUI

推爆！

六四重演 有人搶車 入面有真槍 出動解放軍鎮壓 死傷無數

做得好

老豆搵仔
制裁清單

屌你，問清楚又唔撚得

十月一號 國殤日
全部同我出曬黎

Push.

推
推
推

不如咁講啦

佢地有軍用車 Z字頭車牌

海關不嬲唔會查唔會叫佢地埋台check貨

不嬲都唔知佢地運乜

tui

好波，但善意提醒要小心hide 自己資料，政府，由其係紀律部隊，好撚小器，保護自己，長玩長有

巴打靠哂你地

快啲開車查
影相上連登啦

Y

哇 推上國際

「重要」快裝Cloudflare 1.1.1.1+WARP vpn，守護你及朋友家人的網絡私隱及安全！

Ho ball

推上國際

到時一定要人多！唔可以散開！最好同消防一齊！

總之最好就鬼打鬼

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

PISH

輕推一個

清算

搶物資啦

send埋俾美國 篤埋入個list度
特別啲大粒

抄乜春車 炒啊

香港海關

咩都好！支持清算賣港賊

推推推

Twitter推俾美國睇先

打錯字都要屌

屌你又港共合作

爆出黎！

支持手足將班瘀血連根拔起

去公務員事務局投訴有冇用

我淨係知依間公司唔只綠色車
其他野我唔知

知道又點，是但啦

推！！！

Backup 等清算

嘩 推

手足勁呀

幫幫手，將班藍營摘名，如果"人權法"過到就交美帝，睇下有幾多人要擁抱灣區共榮圈

係就快

不嬲都好多武警解放骨混入啦，都唔係今日先知

推呀!

又一單散播白色恐怖
想等10.1 無人出黎
每逢呢d 日子 總有呢d 所謂既消息傳出
果200個流孚山刀手到左未呀？

推左先算

推一推

我係驚解放軍唔夠膽出咋

CLS

抄齊車牌，過亭時間，再講埋邊個insp.負責incharge ,直接send去雪糕佬

如果係堅 可以考慮send比國際媒體

推比記者

推啊屌你老母
支持前線海關

推推推 大大力推

如果不幸部貨車有車禍 d物資跌曬出黎就fat fat了

到底運左幾多公安落黎做防暴警
有無一萬人

支持手足

等佢地體驗下咩叫白色恐怖

很想要吧

會唔會來回都運屍

事關重大 推

push push

核彈

Lm

湛江霞港康泰运输有限公司
经营广东省各地至香港进出口货物包括鲜活商品汽车运输业务。
由香港康泰运输公司 100%持股

喺公司註冊處搵"康泰運輸"得呢間：
康泰運輸有限公司 (公司編號:0312673)

好啦我已經唔識check落去 交俾大家接力

幾時出老解先

若果連美國佬都唔信香港海關，香港獨立關稅區一定收皮

多謝你地

快啲放資料
老豆搵仔唔要緊
比美國啊

幫推

海關好波

Wah

Thanks for reminder

Exactly

要推

推俾美國睇

好波

國際文宣做野！

報完料好喇 唔洗自爆最好係我地在暗 佢地在明

爆多啲料 再推到去美國

推到國際制裁

軍火

張 manifest ... 19 號？十日前？

再者，根本唔需要咁在意呢 d 野，平民百姓只要當佢係老解 d 日常用品就好。

一來你唔知係乜，二來就算知係乜都無乜意思，你打算去搶定係想辦法 disable 左佢？
呢 d 唔湯唔水既野交比文宣組去做就好，自己無謂製造白色恐慌。

安己不

想屠城？

煲大佢 唔沉得

香港海關，條路係你自己揀！
係你自己選擇出賣港人！你行緊黑警條路！

圖又俾撚埋你，日期又有印又有，用下腦啦

要喇 一齊tweet

通報美國

香港成了國際軍火出口中心

唔撚想同你屌嚟屌去

推呀推呀

香港不嬲都係大陸運軍火嘅中轉站

躝啦屌你老母臭西

清算 我中意

正氣 po

裝甲車米格機都查過出黎

好奇怪，咁少事都咁多人屌嚟屌去,
問下係咪死罪

黑警最愛國愛黨

發夢聽到
小心車牌VR VH VA VE開頭嘅車
全部係解放軍物資車
如果係示威現場見到 行遠D
10月1日佢哋唔會赤手空拳
海關亦都只可以放佢哋入境

咁又點

海關手足小心，你哋係被人拉得最多嘅部門嚟

最正氣的部門之一

問下唔使死，不過戇鳩仔唔用腦就要囉，證據就拎撚晒出車，你又懶醒叻唔切出黎柒有幾成真，我係樓主見到你都唔知仲出唔出PO好。

Push!!!!

Pish ah

預備屠城用

每日都係咁架啦
每日都有ZG過 唔洗過入境過海關架啦
ZG打橫行香港無人無紀律部隊管到架wo

push it

推到爆

每一個人都守好崗位就根本唔可能比呢樣嘢發生，
前線公務員，多謝你哋嘅在職勇武，
幫狗幫匪共做嘢嘅幫辦，你係同全香港人開戰，
你做每一個好似無關痛癢嘅決定之前，
同我諗撚清楚啊！！

咁你屌多幾個回覆

依家得海關先會講人話
請所有關員好好守護我地屋企
感謝

唔理點 十一我都出硬

612 721 811 831

屌你老母死黑警

係咪真係岀動老解？係就快

唔使驚啊P牌仔我一定會，順便推POST

解放軍如有無出動過又點解要補給軍用物資？
唔知有幾多件假popo衫係入面

報應日漸臨近來清算你罪行！

咁都好，我推唔到

推爆

推推推推

十月一大家唔出街，死城咁係唔係更好？

舉報比美國國會知喇！

推, 放上twitter

屌核彈
(雖然一早估到有摺被軍落嚟)

不推不時人

黑警用嘅子彈

多謝呢堆有良心嘅前線公務員真係為香港人服務
Mon post 狗你地永遠都只係會俾香港人唾棄

Push!!

何日是清算日？

放料有危險
跟住咩事都冇

冇錯 吹佢唔漲

推 小心

手足好波！
一切小心！

食屎狗

外國文宣要開工

721 811 831 929

Cne師兄師傅呀Sir
好有型

如果confirm 左就放上Twitter

推返先

冷氣軍師上水

堅

Twitter 要人

仲有幾㗎尚未入境
唔止咁少

Well done Ching

手足小心

有冇海𨶹手足去抽查佢
睇佢入面有冇攞你命3000

推左先

運催淚彈，子彈補補充

希望炒車

支持清算，法律解決唔到就用其他方法！

再推多野，支持清算

補充彈藥

制裁！

海關巴打好波雖然我睇唔明

我信
今日前排每人都有一支槍

[url]網址[/url]

Tui爆佢

好似晏就仲有幾架要過
查佢老母啦

U

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

J

未日到了

直情比埋gphone，叫佢地同美國講埋，共享大灣區啦仆街

推爆佢！

等左三個月

push ahhh

推清算

推上Twitter 俾solomon睇

支持 加油

Posh

但幾天真先唔信有混入

幾時有話唔信
車輪戰

唔好爆車呔

做得好

呢啲先係真油水

推咗先

我估係武器 軍人搭高鐵

軍車話自己執行緊任務 海關都無權要佢埋台查車

推撚爆你 師兄好波

推到外國

10月1佢夠膽開槍我切

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

多謝手足報料

十一入夜後要極小心

關幫辦咩事，大把幫辦係黃，軍用野海關無權力查，唔係怕事唔查，讀熟啲例先

推到熱門

dllm

生生世世留喺大灣區好行唔送

推到有閃電

推。

漠個洪xx有咩待遇？

加油啊手足

push！！！

G

揾外國記者

幫到手

仲游緊落黎啊

推佢老母！

必須清算

支持mark低資料
等美國制裁到停唔到手

推 手足好波

推俾Solomon Yue

輕輕推爆佢

g 持各位關員手足

架車係邊

大量臥底出現， 無記認

大量臥底出現， 無記認

仆街 清算之日 冇一個黑警走得甩

推到上報開記招

Push to international

wa

不推文支持

黎囉 全世界睇住

你地可唔可以查關架

ZG車運白粉你都吹佢唔漲

一撚定有運實彈啦，班仆街有咩做唔出

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

話時話 條廢柴89192宜家咩環境?
有冇同佢同環頭既手足可以講講?

Diu

多謝手足！

g持

br 查唔到
cr又查唔到
神秘到

推推推 推撚到仆街

push
有冇翻譯做英文send過去

大家等爦炒

報料 清算

我諗運晒入會展

快啲被清算

push!!!

marked

多謝良心海關 好人一生平安

推推推！有無手足翻譯放上tw

其實我都有呢個疑問
香港三萬警力，但真係受過riot police訓練既，有冇一萬?
日日咁樣出動，D人好似用極都仲有
你話唔係有武警或者老解，真係搵鬼信

up

推上國際，要港共連自由港都敗埋

死黑警

唔洗架啦 呢啲根本全香港冇人過問到
美國佬實有睇住再加keep住update收風 一次清算啲有份放水嘅人

推呀

大推

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

應該係新TG(過期）

推，多謝

清算之日

寫懷疑🤨

良心海關!

puah

多謝手足爆料

會唔會又一堆咸魚 今次著定曬警制服之類 準備老屈

軍用野冇權查啦
不過啲膠層幫狗幫到出面嫁啦
而家驗到口罩類都要上報，dllm
口罩又冇犯法，關你撚事咩，多鳩餘

相都有埋幫你fc
仲問幾成真

𨳒屌𨳒屌𨳒屌𨳒屌𨳒
又係湛江

先發制人
放左去搵仔先

P牌仔g持

靠嚇

推
等手足見到

原來仲有人回

7點見到4，5架過左來港島
7點見到4，5架過左來港島
7點見到4，5架過左來港島
7點見到4，5架過左來港島
7點見到4，5架過左來港島
7點見到4，5架過左來港島
7點見到4，5架過左來港島
7點見到4，5架過左來港島

向埋CIA舉報，等人權民主法案通過後享受被封殺禮遇

高鐵載客唔載貨, 點對點好容易追查

推呀，支持政府黃絲自己人

其實已經晤太信

隊哂d料俾CIA， This way , Sir!

一齊上twitter推

坐等清算啦垃圾

PUSH

湛江

咪就係早排老解拍片演練防暴駐軍所在地, 唔係8月嗰班深圳運動場WJ嚟.

Up

要香港海關係國際上名譽掃地

仲有昨日有人係落馬洲影到ZG車牌大巴入境, 即係兵坐巴士入, 裝用中港貨車入, 唔係用綠皮卡車, 冇咁顯眼.

咁啱柒婆帶隊上咗去面聖, 睇嚟支共個部署係防止香港人真係10.1搞起義, 調兵入城同先行送走高官避難.

半夜地底運貨都被人追查到？解放軍平時train乜？

支那出品，防毒變中毒

唔撚信就死撚開啦

推到佢地死全家

再嚟
幫手推post

手

怕咩

推撚爆

要軍備駛閪由大陸運黎，用下個閪腦啦！

出賣香港人嘅一定要還

推佢老母

信

洪生好似轉左去另一度做

近十月一日好難假

咁要叫巴絲迴避十月一？

十一就係攬炒之日？
支爆賀共匪竊國💥💥

推俾美國佬同外媒睇

極權黨理就算俾大眾知都照做

推！支持清算

推 Cls

已fact checked ，澳門手足港澳碼頭過關
“港澳碼頭入左境之後 本身海關個到係直接行 依家佢會抽驗過x光 冇抽中就過金屬探測器”

仆你個街一講起89192洪國樑就嬲

制裁list

一世都唔可以原諒香港警察

X

你點影的

小朋友你知唔知90年代開始,軍方已經用軍車做走私生意

又想嚇人?

支持手足！

濕鳩co向你致敬 夠薑

Btw 依d野小心d做 品行及記律守則入硬你 申利 早排發夢翻過chb見cig

大大力推

發佈反政府言論 勿相認 利伸發夢

清算海關

驚鳩 甩左p 唔太驚 攞文仲可以玩野

未甩p就唔好太揚啦 唔比你過p可以唔洗原因

p仔推唔郁

推！！
支持清算！！

[member］幾年前咪有單新加坡運坦克嚟香港轉口，俾海關周到

[/member]

見車就報上嚟

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

張相有好多貨車佬身分證號碼

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

真係抵你p牌仔

推比SOLOMON

有無人做黑警人事部可以起晒黑警底啊?
就算無白警, 黑警都歡迎, 開個價來, 612基金出

推 比國際睇

呢個絕對係大野 無媒體報？

仲有作為海關副關長何珮珊出席撐警活動都要消算

呢樣真

老豆搵仔！

巴打講嘢有哂專業用語
有根有據 推

不拉不是人

(神獸上裝) 10月1日1人1支燒烤叉燒野食!!!!

燒烤叉天日買一大抽 一人一支！
如果唔係點撚樣保護自己呀 係未想去集中營呀
你無叉只係一個比人屈斷骨的object咋
仲話10.1訓身一戰，用傘殺狗咩on9

依個正，幫手推！！

似避美國制裁禁輸出彈藥或者各種彈藥無限篤數

十一全世界和理非, 各區行街開花, 唔好比對家入位

我冇嘢好講
光復香港 時代革命
驅逐共黨 解放香港
天滅中共 全黨死清光

推比外國睇

721 811 831

ZG老解車牌。

推 手足好型

運用外交權真係咩都得。你估真有洗頭艇？全部名正言順經關口返去

聽日一齊賀佢老母

在日港人需要大家幫手賀佢老母
在東京港人需要大家支持! 請大家幫手推
一齊賀佢老母!
［超突發，東京手足入黎］10月1賀佢老母東京同行